[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5403)

仆街狗會

Slow

克羅上半0.5大 娛樂注

贏左嘴我一淡

喂人呢

我估要磨定刀先

走先

比場半大啦

都唔開即場

封乜鳩

追和先開

有個好消息係 24號開返6合彩 真.刀仔鋸大木

我娛樂注10蚊

你幾多

瓜達絕望式禁屌

阿美追和 快

Ok 我潛先

又半細

蒙柒改判14c?

取消關注了

阿美

入波未呀傻瓜

人地都3000你受一刀算啦

On99開即場又唔比人買 驚輸啊？

細波易到

半刀算啦

咁贏左咁點先

咁好

一早話半場

贏左佢嘴你一啖嘛 你自己話

潛水 88

隻角冇開wo

認真？
邊到講

阿美作客特別西

後悔贏左比我斬佢得唔得

買定離手左 下次

阿美半大！2:0

今日墨假全下盤？

點解係另一場半大

嘩2：0

個大波比狗會d on9 即場撚走左

2:0

想即場買大波都冇了

入哂先開即場 不如唔好開

我新手，有走地但唔俾買，咁即係點

馬會收到風大家買阿美，決定封盤救人

應該上半場入哂所有波 下半場開番俾狗買

係

屌啦媽我個半和

引你買外圍

買左克雷驚驚地
硬係覺得唔會4場下盤

點可能

發覺阿美每次一輸就係崩盤式咁輸

拉拉拉

嘩 屌你老母死狗會輸唔起咪開

diu大波未

離客其他又近左步

分球比瓜瓜得唔得

炸未

買外圍其實都係狗會迫人買

有邊個地方賭錢係獨市

呢個趣府做乜撚都衰

Goal 1:0

傻瓜1：0

瓜仔

黑單收蚊

瓜瓜半大-1

上半0.5 @0.9 cashed

狗會狗撚到, 知大波就封即場

Easy

你就好 財色兼收

One moreeeeee

1.14

政府*

成個post你講野最有營養

黑單係邊

屌你老母唔撚比人買即場封撚左10分鐘盤

買阿美

真係好撚狗 驚輸到咁

今晚盡情爽

瓜達 半大-1

咩話又中

馬會講左下半先有

勁

係床邊等我

10點要雙下盤克雷

我了

等陣1:1

追多球 1.5 得唔得

咁都輸我決定益手足

豬哂兩場10 1 500

有跟

正

lm

我比較保守 唔會太博

我

派我

LM

Lm

求克仔追和再反杯

2:1美

又羊

普埃布拉 2-1 阿美利加會

哇屌 2:1

2:1 輕鬆大波

瓜達繼續

fake

屌你老母

半場半大全大狗會就封
尾能到..

狗會個操盤手震撚完未

逼害阿美

一敏

點1:1呀大佬
客隊黎搞笑既

炸

快

失入得咁少都入到粒，真係要睇盤做人

同路

哥狗半大快

多撚多75%控球 輸2粒

好撚大隻字

瓜達半大-1

入哂先開 不如唔好開

哥狗快入多粒

射門都冇
我就想知佢點入波

半大呀

有冇聽過神奇更衣室

假波既野 一射正就入到

半大-1

假波嘅嘢og都得啦

屌你老母買波都係去返買外賣算
諗住儲下馬本都唔撚比

來3粒12m都得

冇即場 好撚on9

阿美利加追返兩球，整個3格大黎先啦

瓜仔半大

克羅半大派100

哥狗

諗住即場買阿美大波 而家咩都冇 訓得

瓜達-1半大

扮乜

阿美追和未屌妳墨假

我錯了
克雷咪亂黎

下半場有得買

半大啦快啲

屌你老母鹿會肯開未

瓜 克 快

有無人同我一樣
懶獨特買克雷
但其實我知佢作客未贏過盤
仲每場輸 我知嫁
我信佢反底
屌點知又輸

哥狗快入

瓜達上盤叫糊

2:1又炸？

個盤同果日町田對琉球一樣

比我收下錢都唔撚得？

做乜買垃圾早場

唉唔好再講 我好後悔買左客盤

唉我地都比曬信心支持佢改過
佢都係做返自己 無救

馬會幫緊我地戒賭

瓜達唔入畀人入啦

知你又買?
真係唔屌唔得

瓜達可唔可以入？

嬲你

盧卡祖亞唔該空難

可以

瓜半大 快啦

隊隊俾機會信佢地反底
和都冇 跟盤買又撚人
假撚到

啱抵屌

慘

慘到 斷一關

半場都未過到

瓜達廢波黎

肥仔到

都仲有錢贏

唉屌

都羊萬三

係囉屌。。
有時隊波連輸4至5場盤 當然買佢對家
點知人地就反底
今次克雷作客4連輸盤 信佢反底
點知開我對家

全部高水 中哂就肥仔水

冇半大 咁就比返個全大我

無巴打知蒙狗雷最後幾多角呀？

琴晚車咗1億1.11主勝 而家睇緊樓了

好似有d料到

又事後

顛撚到 邊度學返來

本身收接近5皮野，變得返1皮幾

中埋唔得掂

全部都唔撚中 on99

G10OAL!

唔好屈佢 佢事前

次次感情用事衰獨特又針
直接買熱又輸鳩買
屍都冇

上個po po左

派?

跟左你下面兩場 多謝

我知 但我又瞓左無買 瞓醒半場左

操盤手仲未食完早餐 大家等等

半場都唔開返
想點撚樣

佢上一個post一早出左飛

你食緊早餐？

我趕緊返去 咪催喇

快手 等陣又比人屌

最叻係

佢咁樣賭法 講緊3注平注都輸左注水
係我地唔識賭定佢太識賭

4.5大有冇人跟

岩先果場仲未派角？

g持你 all in

瓜達會輸盤我食晒你地啲屎都得

1.11 中

佢教咗我買100k主勝 200客盤 100k入球大 唔好再jer

屌你老木 入哂波先開

大家早晨

等陣cf 一出黎就紅牌
買大冇痛苦

比你中到仲得了？

收聲啦

不如買曬成板咪仲易收錢

之後今晚賭鹿輸返曬

係佢角度場波有綠字就係贏啦

買好大克雷？

其實唔係好明佢買法係咩

早餐注左上盤

真？

4.5大 4.1打到落3.7

決定跟你 唔比你私贏

蒙特角有爭議？12/13？

克雷

蒙7 13.5角細未派

11.5b 仲未派 屌

一陣計14

反其道買3.5細慢性自殺

阿美即場開返

13/14

計14好啊

等收錢

克雷入未

咪咁搞我啦

條友出d心水

法國自己睇路 又唔講買乜 主定上盤都單聲吖
提子果場出大波同盤 中盤又✅✅✅
咁佢2中1都照✅
玩撚哂

2:1完場

5:2

都話半場之後開

即場點部署

瓜達入多兩球可以？

克雷和/贏

10 2 200

角大

急性

Me

有咩問題

阿美踢成點？

專業足球分析姐 又冇話中

官方都係計13 仲等咩唔派

咁撚KingSir feel 嘅

下次叫馬會89分鐘再開即場算啦

我咁理解
1.1比利時主勝win硬
但早買冰島盤博比利時贏2球都有得半格
同埋主盤開到 入球2.5大都開硬
但咁樣個注碼要好大先執得少少
咁賭法不如直接3注錢車落去 比利時盤
然後小注買和/客勝博啦on9

1

12m

Var!

Go

英撚佢輸半唔剔埋咪算好

邊隊var？我仲買緊大

客ng又中

美！

2:1

21

有成15分鐘俾你買

瓜達2.5B - 2呀快射..

準備反CUP

3.5細一開波就死左

快入啦屌

5.5b我切柒
入細

入咗3分波？

再買4.5細慢性自殺

屌你老母買得未啊

瓜瓜2-0準備慶祝區

?????????????????

買左幾多下盤

上盤 中左出真飛

2:2美

2：2

22

咁快2:2

2:2

反CUP了

3.5送錢冇買到

秒收3.5大 追多次大波先

3.5 b 極速收錢

再買5.5細慢性自殺

Ready 5:2

Ng買完一分鐘都冇就入

師兄收手啦

客其他ok?

唔買了 搞壞我d部署

上場角未派

頭先 4.5 4倍唔買

On99封撚到買唔到
5倍和屌你老母咩

生性

差d 3:2

瓜達nba未 2.5b 3.5b

難得咁黑
當幫下買大手足

克雷和到未

好事 一陣客WIN

客入多粒就慘

我都係 買撚錯左隔黎...

克雷咁廢邊識入

我都買咗2.5b

4.5b 準備好未成4倍幾

唔要差d

一定有

主勝5倍派錢

2:2FT點睇

柱邊架啦

克雷入cup

屌 主差小小

冇乜可能

有4.5/5

1分鐘後入

輸錢

咪亂講野

哥達拿查拉 1-1 克雷塔羅

冇埋

克雷11

1:1 goal

克雷 大-1 快快快快

馬會真係好撚on9

傻仔先賭馬會

feel到2:2撚狗

1:1ft 大家開心

sor9ry lo

有多球

不了 屌你老母

我就係傻仔

會絕殺

克雷！

1:2 ok?

2:3 2:4

好快3:2

克雷頂住！

我愛假波

雙和

4.5/5 派錢快買

1:3 2:2 3:1

瓜瓜2-1準備慶祝區

瓜瓜大波

4.5s點頂

客其他算

克雷 3.5大-1 快快

4倍入 主ng輸左就唔玩

瓜大波goalllllll

1:2

反cup成功

克雷cup埋

兩場反cup唔該

好彩炸

入多球 半大豬死了

炸 完對家？

勁到 有無興趣收錢幫人gel 你10分鐘連gel爆2下

炸你老母咩

屌你又越位 乜鳩呀 逼害大波

炸你老母

一敏gel頭同大佬彪有得鬥

炸完對家入

城城+紅毛泥

我收左錢先gel廢事又比人jer

買親都炸dllm

頂住你條飛都輸半

2:3美

買親都炸屌你老母馬會

23

2:3

客其他gel

解圍向後面踢 笑撚左

阿美杯埋

4.5b gel! Ez

敏蛇之力 有d料到

炸完準備收

差一球 快

一敏係勁既

敏蛇88

邊個話阿美作客廢

Fuck u 又中假波

炸完無波入

克雷禁屌 快射啦

冇錢買6.5細了

贈你一敏或許容易

一敏 抽未

不嬲墨假下半變身

即場無盤

秒收3.5 4.5 好撚爽

燈謎：
一變二 二變零
猜一人

未輸哂

識野

仆街阿美

一敏po完張飛2隊主變哂傻閪唔撚識踢波咁

仲諗住你贏硬冇lm
屌

4:3 3:3 大家開心

一變二 二變零

入波好似刷角咁ez

唉 ifc

咩話又輸

笑死 呢場真係假波黎
唔怪得要封上半場

打佢老母啦

普埃cup未

唔爭在要屌埋瓜 下半場俾人按屌左條barcode出黎

應該6球完了

遲早輸埋

補晒飛
有d機

入多球大家開心

屌你老母 想買先黎入波

一敏有無興趣收錢幫人GEL頭??唔洗賭啦 淨收錢幫人gel對家都FATFAT

下次買早d

瓜達-1 快啦 DLLM

一敏真心有料

廢定勁係唔係佢地話事

2:1個陣先買到反cup
得@5.1

布拉 睇盤似仲有得入

瓜達please fast

3:3會點

瓜達快啲入啦屌你

狗會開下半場俾大家買10倍客勝 良心企業

一敏is back

會開5.5B

咪等3:4客其他收錢

收到風敏蛇莊家黎

阿拉哈瓜

中

On9 nba 無睇一陣

下場

直買2:3 2:4啦 8倍幾同19倍

4.5/5低水照買1皮 易到

咁早gel

克雷快cup 我要全格

中唔中

返黎見到2:3

敢唔敢開個4-4

轉頭3:3

應該唔會假到

瓜快入啦 無時間啦

7+未

係咪會4:3?

有冇人買咗瓜大波

買個 無入球燈下自己先

客其他未

3-3未呀

整個-1黎睇下

和其他未

紅牌

12碼未

紅埋

克雷反cup

阿美個場比多球

留你老母咩
最憎夜曲

克雷快啲cup

主Ng 叫爆區

老老豆豆 墨假冇紅牌冇12m就冇咁好睇

哥達平平低水 成日紅

紅左就快1:2 1:3啦 DIU

咪繼撚續憎
1:1FT

紅左仲唔輸埋 博咩

屌你老母可唔可以頂住5.5s

戰神卡一陣2:1

咩事 365客紅

都準備3:3

彈出彈入

係客紅

蒙柒啲角唔派.....無咗半場1000阿美cup

一人一張 fair

真

屌

紅牌聯又黎料

客紅瓜入啦

瓜瓜2-1上盤慶祝區

紅埋可以開大未 唔理你紅乜

今日會派一千 詳情入爐 參與 已派3000 呢2日

客定主紅阿轉黎轉去

屌你個老母 克雷炸完又食紅

紅牌轉移術

入波未allin左和其他

大波啦屌

仲有波入 我抽1個幫佢含

普i追和比我輸水得唔得

阿美比人極限禁屌

打多人一個 快入 2:1 3:1啦屌你

紅牌都炸

克雷頂住

咁就2:4
3:4

完

兩邊都冇紅

比多兩球黎

上次紅左兩球都入唔撚到

場波

唉 好撚心痛

阿美！

而家係咪每邊紅1個?? 克雷個場

繼續囂

客紅

克雷戰神卡 反cup

$50阿美第六球
有冇lunch食睇呢注

主個張炸左!?

23完我求下你手持no goal同5.5s

阿美比多兩球

fake?

5.1個陣買左客勝
補唔補飛好

去左客到

Go

to school by what

求入多粒

瓜瓜上盤慶祝區

你個id

賭個波都要左補右補 你傻架?

炸入波就紅鳩你 唔比開大波

低水是有原因的

係咪要拍定手先

80‘主3-3
85’3-4
90+3 4-4

瓜達入未

岩岩有一刻係兩邊都冇 sor
而家客紅only

克雷同我頂

點會冇

墨佬紅2個都可以比人追和啦

岩聽 贏就贏 輸就輸啦咁

DLLM依家先派柒角

入未

比啲信念

依D都係得個睇字 紅完俾人秒GOAL

應該又絕殺

瓜撚快入啦 打多個都唔入返屋企食屎啦

買4-5位數咪補囉
都係錢黎

又係1:1 屌你老母最憎

克雷快大波

普埃入返粒

屌你阿美之前買你又唔識追返

反鳩你又逼害我

支持

頂撚住啦屌

2:4未 再唔入冇lunch食

半1全2

又到墨假最刺激既80分鍾

cup都cup左3球，唔差在再入多球2:4大家開心

會主入

收錢未？

食夜晚啦第6球主入

快入啦瓜達 打多人一個 屌你

絕殺紅格 準備

瓜瓜坐半望全

又中風

跪求3：3收錢

AH 美有冇咁能易...

輸半

瓜達

仆街死啦屌你老母

瓜達我立即屌你老母

快入啦瓜達 咩料呀

Feel到33不祥預感

似仲有粒

唔入俾人入啦

中場果d連傳波都有問題 點33

紅左又守到尾

外圍賠率顯示瓜瓜會贏一球

阿美隨便俾多球

客換人拖時間啦 DLLM 快入啦

cup3粒唔爭在多一粒啦屌

1:1完

好 收到

我屌你老母

3：3未呀

主和過主客
精彩

2-4 5 1 100

明明係和波

2:1未

點解 我呢家幫你爭取多一球

咁易睇到冇窮人啦

屌射極唔入

瓜達咁都唔入 空曬

突登玩野 唉

普埃反cup

玩完 兩場輸返尋晚

FALL GUY 好唔好玩?

瓜準備12碼

PC好多外掛

party game冇話好唔好玩 休閒野

封咩丫

得 轉PS4先

夠鐘咪封

瓜瓜12碼

封夠鐘

瓜達空難啦 打多個都唔入

試試 一陣去黃金行 大約咩價位?

阿美仲有幾耐

3:3pls

PS4唔係免費咩

2-4派 快！

btw fall guy依個post大把啦

....上個月psn免費dl
買都係1xx

直播瓜達 VAR緊

有咁既事 係咪要做會員先有?

12m！

打多個都贏唔到

佢遲左了8月免費

炒呀

正氣 無入球

12碼？

一陣完場又fall一堆

2:3 冰實

起碼一敏蛇收錢

係12碼呀

3:3呢

12

Miss

你一時3:3 一時2:3冰實姐係點呀

missed

主隊門前1m 都唔入

cls咁都12瑪

國際賽輕鬆到 想派

炒

去黃金買先 仲要買埋個會員先玩得

唔入

Which

LM~

阿美完場

屌你老母 12碼射失

Ok

求派

完左場喇

12碼都唔入

白痴 想點呀

阿美對家

哥達同阿美
揀左阿美 半場想死
完場想gel

重射啦
射到入

2串1大波又死 湖狗220大波又死 黑撚到

好彩miss

隔離post仲燈過Master G

克羅半格照殺

特登唔入做下盤

正呀喂

有一敏幫拖

瓜達咁低水中埋都唔夠買枇杷goal

半大又無
全大又無
屌

笑撚死 12m都miss

玩撚完

2隊收哂皮
又中

賭西咩 唉

瓜盤....
2.5大.....

破產都唔掂

俾球12m克羅啦

爽撚到
1:1 FT
唔撚3:3
就咪撚駛爆1:1

屌又收唔晒

特登炒12m 精神

屌你克雷補幾耐

買親瓜達都輸

瓜 門前失機

上場贏tiger

打多個都入唔到 12碼又唔入 on9

瓜達要盃仔先勁

要贏一早入左

瓜達個場正宗鳩波
有紅牌 有12碼 但都有射失

有人同我講客隊點追和

跟本就跟盤踢緊易估到

利申 上星期中過伏

呢2隊踢開和波

頂撚死你

抵輸喇 做到咁明顯都輸得

客其他針
派我ok?

假撚到閪咁

我錯了
12m都唔入
抵輸

留馬會ac 快

買克雷真係執返身彩
紅左仲要對家補時12碼miss

屌 jump晒 又係1:1

話左假波

正氣少少係尋日d國家強隊 除左俾人入fg先

一敏抽未

外國人冇狗會acc
payme啦

垃圾英撚

影都冇埋

d國際強隊比賽打假都冇呢d咁撚on9啦

呢排啲高水平半下盤 開得好明顯
由木佬拿舒康U瑞典幻幻開到而家

假撚到

有d明星相

唔假 佢個人廢啫 吸毒吸到wingwing地

垃撚圾

心諗 仆街啦 呢球唔入得
入左會俾人買起

前鋒正唔正氣

抽未

射之前提左水射左邊
仲要冇角度

痴線波墨假

可惜爭1球

1：1抽咩

正氣

假到出哂面 戲都廢撚事做

輸半都係輸

又話輸晒派

又贏...贏夠未

拿拿聲去買日本仔川崎前鋒好過喇

又刷狗會分

摸鼻即係射右邊

球半中風賠率 不了

齊羊

咁都比你睇穿

墨超本身睇好幾場主好彩鹿會維護又冇買

下次就捽眼射左邊

直接-1啦 重球半呀？

攞黎過關啦咁既賠率

有人派我未

中你 留狗會acc

ASW今次實買

果然角細先係人類最好既朋友

前鋒球半1.68

今場買神船

日本波場場都1.69
點買呀

見你地個個都輸
派5個100
快

原來主有十二碼，仲要miss

又話3點 呃我

1.🇰🇿哈薩克[0]❌
2.🇨🇿捷克U21[0/+0.5]✅
3.🇧🇪比利時U21[+0.5/+1]✅
4.🇪🇪愛沙尼亞[+0.5/+1]❌
5.🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿埃克塞特主勝✅
6.🇳🇱荷蘭U21[-1]✅
7.🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿林肯城2.5大❌
8.🇲🇽CF阿美利加客勝✅
9.🇲🇽克雷塔羅[0/+0.5]✅
10.🇲🇽CF阿美利加即場2.5大✅

喂 狗頓 Yerin 早水全中 有參考價值未？

me

仆街，返工賭真係易輸

派我未

10k--->70K->50K

有得贏仲想點

要分享喜悅先長賭長贏

入gp 最快打我愛faker 頭5個 我pm佢派

我愛faker

Yerin回勇

唔知你個gp係乜

今日希望win Gen

完 88 陣間pm你地

我好撚愛faker ah!!!

多謝AUTI 兄

Thx bro

銀行戶口0蚊，派唔到住

拎返1k出黎派啦

其實入邊個go

Group

咁都要問姐係唔係真fans 唔洗派你啦

就係想成為fans 先想入group

當做下宣傳啦 follow開

要追數真係要戒墨超

12碼都唔入，好難射？

咁識撈 pm 派你200

祝你日日正數

10k果陣注碼點分配
想g

我之前10k上200k係 7成咁推晒落去
而家做唔到啦

5000，分2注 或者2500 ，分4注

最後咪又係歸零

唔好再講輸返3倍

我平注上
最多去到幾萬就會連針幾場又要重新來過

不過我都係尋晚有d運先推到上去

咁咪連中左好多場？

尋晚連中左3注

跟住我skip左凌晨d波，因為我一唔精神好易輸錢

Ching10k上到70都唔cash out? 推到上去唔cash out輸返都係數字遊戲

今朝阿特個場中3注輸1注。打後個場我見阿美反cup 亂咁買輸左20k

追緊數今日狗會又唔開cash out唔到

信用卡我今期要還幾皮野，總之有d野有口難言

除非cash 完唔入返錢
否則最後都係比返佢
無數次cash完連針再入返錢

真中過1次過關收2皮野，跟住轉過撚頭輸返比佢

明嘅 祝快啲追返條數

咁你有能力搵幾皮去還都係好事

好撚邪架
cash完啲運就好似無左咁
好少可以cash完再推上去

優越銀卡幾分拎到?

10000分啫輕鬆

叫撚左你咪囂架啦

比我推到上300k我就可以輕鬆返曬

一場2倍買300k輕鬆贏

最強防中中

要輸夠幾多先10000分

100萬

冇計
但幾個月一定夠
廢卡一張 依家狗會啲直播仲多過P card on99

點解我有㗎

仲有位

Lm派未

贏輸都計

川崎3.5b？

一陣想咁買 邊場會斷？

無正數過

針撚到

Fc左 上盤狂魔

會斷柏雷素爾

我輸左200幾k先上到紅

每年計啵 一年輸廿幾個？

仲要優越換啲垃圾 專比平貨 輸少一場都得起啦
張卡又廢嘅

今年幾時計？

前鋒3.5b

狗會入錢排快d囉 但宜家有轉數快

我買左唔止200幾k都未比我 係咪贏得太多

200k一個月針左定點
幾個月計上銀卡真係劇本

姐係你投注總額小咋

2個月

我呢幾個月場場都買1，2萬咁都算少

差唔多
我季季頭幾個月已經上到銀針到銀仲要喺到被人jer

7月份我最癲連輸70000蚊

20注，冇注中

每場 5萬 10萬差唔多

我連針多過你

依加贏返咪得

呢次破曬記錄

未贏返曬，差好遠

拍撚到做戲咁

真依家除左廢老都唔洗排隊入錢
佢唔整好啲優惠，張卡變0作用

想申請多張銀行卡

之前有2張，比屋企人收埋左

分完注之後下口全數推？

都係分注

除左用來買一億六合彩唔洗排隊威威之外
都無乜用

今日前鋒又出黎送錢 爽呀

中風賠率

算少了

基督徒大勝日唔會輸

想要三箭

有冇咁正路呀

前鋒

但你係咪買乜都同一注碼？
我有時讓球買x 角球買y
結果細注中 大注jump

有無人有勇氣買神船

You

得1.66

柏雷憑乜讓飛腳

日本波真係要睇埋尾盤

神船作客特別勁

前鋒幾時轉盤呀

小弟新創group
一陣日職水

北9個盤咩事？鬼撚到....

原來鹿會無

鹿會唔開=正氣
定律

日本波成日臨尾轉2個盤。

已串前鋒 其他

出面半一先2倍
狗會客都有2 倍

無理據支持，純靠感覺直取神戶客W
要驗腦定係驗屍

#我是護崎手

365 4:1個倍率特別低

前鋒要睇盤架咩

日連盃我追神船輸到傻

有無水

大蛇今日買咩

我迷你蛇後黎

未睇阿，返工小休緊，疴埋個屎先

波po24

等你

你有冇撚睇錯呀 半一？

我都即刻睇一睇 心諗狗會點會咁好死

真係睇錯。但都會買

冇時間諗了，小休就完

馬我未度

玩下

想跟

買正氣鋒收息

點買法，大波？-1？角大？半大？

日假買小小玩下好

500都叫少

前鋒同神船令我諗起fc多倫多同白帽

唔係火焰對白帽咩

半一盤仲要1.72都屌

前鋒轉盤了

小休左幾日 呢 幾日會重新度波

前鋒買咩大家

今日日職大家點買？

買曹sir對家

追前鋒追到斷為止

草地讀數幾多？

大分三神

特別推介前鋒對面第一球
點知狗會唔開 仲要冇走地

上場俾你班仆街追ng追到怕左啦

你睇番前鋒經常性讓fg
再大炒

手持前鋒-1.5/-2表示希望劇本重演

波台41

尋晚葡萄牙全格 希望今日繼續中

唔洗再入了 開定新account

咁似中岸水手fg
之後買對家cup

？

比卡超有今日了

2020仲有人自爆

1001

前鋒好多次架喇
總之冇走地

-1.5/2高水